通識科變國情科，林鄭諉過於人正八婆 | 大君伐

通識科變國情科，林鄭諉過於人正八婆 |
大君伐(第1節)
20年11月27日

香港花生
218K subscribers

主持：陶君行、Anthony、昌昌

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: